[恥笑勿炒車] 咪再係度表揚依個跌彈匣克警

擺到明係弱智警察黎啦,大家唔好再表揚佢係克警,炒曬車!!!
建議拉返佢入去青山醫下先好出黎做黑警啦

仲有人以為黑警入面有好人

你以為佢忍手
下秒佢就噴椒